下個幾時到福建肥佬張華峰死？

希望係新年禮物

佢死左係益左佢。

肥撚到咁仲要咁陰質，好快一家團聚

仲有兩個女

死埋嗰兩個女再長病百二歲先係㗎嘛

我好心d 佢中風就ok了

咁毒